\chapter{Publicaciones}
El presente trabajo dió lugar a las siguientes publicaciones y congresos nacionales e internacionales:

\begin{enumerate}
\item G.K. Toledo, E. Kussul, T. Baidyk. Neural classifier LIRA for recognition of micro work pieces and their positions in the processes of microassembly and micromanufacturing. The Seventh All-Ukrainian International Conference on Signal/Image Processing and Pattern Recognition, UkrObraz2004, Kiev, Ukraine, October 2004, pp. 17­20.
\item G. Toledo, E. Kussul, T. Baidyk. Clasificador neuronal LIRA para reconocimiento de piezas de trabajo y sus posiciones en los procesos de microensable y micromanufactura. Memorias del XIX Congreso de Instrumentación SOMI, Pachuca, Hidalgo, México, 25-29, octubre, 2004.
\item Ernst Kussul, Tatiana Baidyk, Gengis Kanhg Toledo Ramírez. Investigación y desarrollo del sistema de visión técnica para aplicaciones en micromaquinado y microensamble. Reporte técnico, CCADET-UNAM, 15 de junio de 2005, 29 p.
\item Gengis K. Toledo-Ramírez. Software orientado a objetos para investigación de redes neuronales. Memorias del XX Congreso de Instrumentación SOMI, León, Guanajuato, México, 24-28, Octubre, 2005.
%2006
\item Gengis K. Toledo, Ernst Kussul, Tatiana Baidyk. Neural classifier for micro work piece recognition. Image and Vision Computing. Elsevier. Vol 24/8, 2006, pp 827-836.
\item Gengis K. Toledo-Ramírez, Ernst Kussul, Tatiana Baidyk. Object oriented software for micro work piece recognition in microassembly. Journal of Applied Research and Technology. Vol 4/1, 2006, pp 59-74.
\item Josué Enríquez Zárate, Zaizar Betanzos Cortés, Gengis Kanhg Toledo Ramírez. Sistema Generador de Bases de Datos para Imágenes: una aplicación con Gambas. I Simposium de Linux de la Mixteca, 2-4, Marzo, 2006. http://www.utm.mx/gulmix/simposium\_2006/ponencia.html
\item Gengis K. Toledo, Ernst Kussul, Tatiana Baidyk. Clasificación de piezas mediante un clasificador neuronal artificial. Memorias del XXI Congreso de Instrumentación SOMI, Ensenada, Baja California, México, 22-25, Octubre, 2006.
%2007
\item Gengis Kanhg, Kussul Ernst, Baidyk Tatiana. Reconocimiento de piezas mediante un clasificador neuronal con permutación de códigos. Artículo aceptado para el XXII Congreso de Instrumentación SOMI, Monterrey, Nuevo León, México, 1-4, Octubre, 2007.
\end{enumerate}

Asi mismo al momento de terminar este trabajo una nueva publicación internacional está en proceso y un nuevo trabajo está postulándose para un congreso internacional.

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "tesis"
%%% End: 
